深大女生「失蹤」來港偷竊囚兩周(死支那狗183cm#35420入黎推post)

本報訊】21歲的深圳大學碩士研究生羅琬璐，上周六（7月29日）獨自來港後與親友失去聯絡，家人在深圳報警求助，事件昨經內地傳媒報道後，正當羅琬璐「失蹤」消息在網上熱傳之際，事件終真相大白，原來羅琬璐來港當天在屯門涉店舖盜竊被捕，前日被解上法院審理，她認罪即時判囚14天，現於羅湖懲教所服刑，刑滿後將被遣返內地。
記者：廖怡德

川口春奈#3935, 183cm#35420等支那狗死哂去邊， 唔上水留言屌支那狗， 又話自己唔係支那狗既， 點解唔屌支那狗

原來入咗册，我尋日仲周圍去馬檻，141 ，神秘房睇下揾唔揾到佢